原來好多床上招式都有中文古名，仲要醫到病

是咁的，我係老豆書櫃搵到一本咁嘅書，好細個已經發現佢埋咗係老豆書櫃深處，打開黎睇完來係啲咁嘅野

細個睇圖都冇睇字，而家睇返先知扑野能醫百病

呢喥只係部分，佢仲有十幾招

唔知叫雞果時可唔可以同佢講我想玩三春驢，係咪即刻叫雞都好文雅呢

孝子

家傳秘書
現代玉女心經

正wor

想知三秋狗即係點玩

三秋狗
咩玩法

Lesbian磨豆腐

三秋夠

但男女黎wor

狗

有冇黑衣煲雞

三秋狗係咪有bug

都可以磨豆腐

博大精深

三秋狗點玩 屎忽撞屎忽

可能中國古人長得黎太軟

三秋狗點做 學蜻蜓呀？

你老母咪好健康?

體育台

你哋條鳩短就唔好話冇可能

三秋狗我睇獸皇系列見過

有無D男男都用到

五長幾野冇咩大病痛
但老豆都幾多

有冇實戰圖

人獸交你都想睇？

真係要鯨魚撚先做到

三秋狗真係大開眼界

即係同狗磨屎忽？

最尾右邊嗰兩幅圖咁抽象既

呢個大興趣，佢話現今唔道德所以無畫
但究竟點唔道德，真係好想知
佢仲有幾招都冇畫架

最後兩個係3P

人狗背對背，屎忽撞屎忽，然後捋隻狗碌鳩出嚟向後插，當年睇到呢幕真係大開眼界

狗條然仲短過人喎

2男1女

排位 : 女 男 男

有冇人可以畫返出黎破解？

玉女心經

樓主老母個西應該夠闊

死毒撚垃圾
要叫雞既 死撚開啦

睇到三秋狗笑到仆街

既然包容性同愛 咁淫乜撚亂啊

你講唔道德果啲？

lm

係

究竟寫書嗰個人係咪真係玩過晒哩啲招式?

唔係你估點生你出嚟

以前可以一夫多妻咪唔淫
而家唔得咪淫
道德呢家野都係睇社會搬龍門啫

我都想知佢有冇諗過可行性

最後個張圖右邊 無公仔試範 得啲線

係咪要3p咁解

老豆又好少買咸書（未見過有，老豆係教畜)
好想知佢係咪睇呢本黎打丁

模擬2隻狗扑野但係條丁有倒刺勾住左
2隻狗都好苦惱既情況
叫做三秋狗

#三秋狗 是一个难度较高的姿势，同学们可以自己照着练习。图解网搜结果令我失望，特把日本《医心方》记载的图扫面附上：

「男女均取背向的姿势，双手放在床上，臂部互相紧贴，然後男人尽量把头放低，用手将阳具送入。」

俾多張破解下

留名

我唔睇圖 入黎統粹研究中文用字

諗起條丁都有啲痛

唔明

咁係咪栩栩如生？

真係學海無涯

三秋狗係咪俾兩個女嘅用假狗玩？

留名

現實例子係人獸交
條女比隻狗既倒刺卡住左
要抱住隻狗一齊送入醫院

叫咪叫 毒撚先叫雞？交友叫 做生意叫 想無套搵高級G又叫 係咪你條女做咗雞所以通街咬人

高清1080

人類第一本包容性與愛的作品
關狗咩事

三秋狗係咪要男人碌J倒轉生先得

果時會有假狗咩
有又會比女人搞les咩？

或者夠軟

講真，有時連女上男下女人倒轉坐都未必入到

原來咁多招我都未用過

呢個好易睇姐

即係點？

中間有個訓係度？

條女肯唔肯玩先得架
有啲都幾攰

如果有自訂project題目 研究呢個都幾有趣

yes
中間一面心比右邊插 一面幫左邊口交

定坐係另一人之上？

讀社會學/文化研究
應該可以當research做

仙人有無睇過任何一套可以將三秋狗使出黎嘅av

屌幅畫個男人對手畫左做腳

最底果個冇身嘅

邊喥？？？

睇到扯左

其實兩個有咩分別呢？

算啦 同垃圾雞蟲講野 真係辛苦
叫雞已經垃圾
仲話咩交友叫 咩做生意又叫
咁樣叫雞就唔係叫雞？
成班溝唔到女既毒撚實覺得叫雞無問題
因為你地除咗叫雞 應該呢世都無機會掂其他女
成世人個腦都毒到 得翻叫雞
不如屌你老母？橫掂都係雞姐
你地班毒撚好中意話咩全部女人都係雞
真係抵你地一世只可以叫雞 做毒撚

痴線 所以話性癖無界限

Pish下

三秋狗條j唔斷？

有冇人類可以試下

鳳將雛

話哺育子女

又話少年係雛鳥

咁即係最上面果個係老豆，屌緊個仔(鳳凰的雛鳥) 屎忽，個仔騎住老母，一邊屌一邊餵哺？

吉村卓式呢？

搞埋自己個仔？

即係點

（15）鸞雙舞（男女一仰一覆，仰者拳腳，覆者騎上，兩陰相向，男箕坐，著玉物，攻擊上下）。
（16）鳳將雛（婦人肥大，用一小男共交接，大俊也）。

本書好似係抄洞玄子

第一個係打條女？

本書都係引用人地，但唔記得引咩，聽日睇下先

正喎

第二個係肥婆？

玄素之術

我覺得係肥婆屌未成年少男，所以不道德

鳳翔

有冇色戒梁潮偉同湯淮嗰隻人體扭麻花？

三秋狗

巴打可唔可以逐招影 睇唔到細字

放大張圖啦

女王系列大撚把
將M男屎忽向天
啲女將佢條J屈向天黎含

CLS

笑到

手變左腳

LM

巴打可唔可以全部po晒出黎

巴打不如scan出黎

呢張圖係合成獸泥架？

大...哥...哥...

元朗鳳翔路

上次入來 正皮得8個 而家多到上熱門

野馬躍同猿搏有咩分別

同道教果啲房中術咁似
都係以動物姿態命名 主張男女交合而得到體力躍升（陰陽協調）

諗下你老母晚晚都咁既姿勢

以前睇過日本仔真係有呢招
碌鳩向下擺後
我心諗
斷未？

三秋狗係咪俾基佬玩菊花用？

無乞衣煲飯

係老豆拎黎教學生

啲狗公卡住咗要軟咗先抆得返出來

樓主有冇練番一招半式
順便驗證下有冇增加到內力

JJ係咁有得諗

大把有老婆嘅都叫雞啦 少睇新聞定小學雞放暑假?

最尾兩張好抽象 完全睇唔明

淨係認得一開始張圖係素女經九法
其他真係認唔到
不過通常除左個動作 仲有d技巧
舉例虎步（狗仔式）
女嘅要gut蘿
男嘅要微微一下向左一下向右咁插
無記錯係咁

原來屌你母

都係想幫你娘親醫病

三秋狗點發力？配合唔到一嘢撞開對方

呢張似兩男一女，一個屌閪一個屌嘴

半邊燒鵝脾

佢本書好厚
其他都係字嚟
得十幾頁係圖

即係轉運性交 ？

除左三秋狗，我全部都試過

此風不可長

但係古代係一夫多妻 唔係一妻多夫喎
我當道德觀念又唔比人搵炮友

似男係底 一路奶閪一路女上屌緊

家傳之寶

有啲怪

我最唔明係條嘢點扯發先去到後面

鳳將雛似係三文治咁，下面果個屌屎眼，上面果個屌閪

咁點樣鬥雞

尋日係fb見到條片係雞狗雜交....用三秋狗個體位...
隻雞比隻狗個倒勾勾住飛唔走...

真係會兩個男人咩
以前應該唔俾架

性交醫病

唔知遲啲會唔會有醫師拎住呢本書昆鳩啲令妹

咪張賓周屈向後插條女囉，連登個個 30cm 好易做

又有啲道理！！！！

咩係唔俾？
冇聽過漢代25個皇帝 10個有斷袖之癖
先秦時期就已經有龍陽君 同埋男僕
越往後就越多例子
宮廷都玩同性 民間會冇？
你話禁就禁？
利申：非基 有女朋友

鸞雙舞，鸞為雄，鳳為雌，雙鸞即係兩男，一男在下，女面朝上，
二男共進一穴

鳳將雛，鳳係背向上，所以係講一個女仔騎乘少年，再加多男人後入。

有人會問，古時應該唔會一妻多夫，但當時係隨唐，D人唔係只會夫妻間做愛，玩得好淫下，大把男寵面首比男女押玩

仲有 口交呢個方法 古代好早就有
仲要多用男童 因為古代好多皇帝都有孌童習慣
啲男童大左 樣貌冇咁俊俏就會失寵
俾返啲古代冷知識你參考 有興趣可以搵更多文獻睇

留名學野

（補充返 因為男童對佢地黎講特別有吸引力 之前有個研究係講關於中世紀以前既孌童問題 係英文文獻 我以前讀書有睇過）

睇下睇下，發覺除咗三秋狗，山羊對樹，另外唔計無畫出黎o個 D，其他都有試過

好呀～

果時叫玉勢

世伯伯母原來係武林高手

請破解埋鵾鷄臨場

根本古代先玩得多花腎，佢地無現代人咁多野玩。人獸細路，現代有權有錢諗得出都有得玩，何坊古代。

唔知世伯用邊招射出樓主

射咪又係咁射

唔係鳩短，點屈過去

Lm學野

咁又係
果時人命仲要唔值錢
又無咁多左膠

賓周扯旗正常向上向前，難道用手禁唔返佢向下向後咩

三秋狗要條2邊假鳩

最下右上係3p
鸞雙舞 鸞係雄鳥
睇返最右邊係3對腳
睇返d腳係點屈就明

google會搵到一個咁既圖

呢個好似幾難

猿搏同野馬躍有咩分別

條女條腰貼唔貼地
野馬躍應該難啲

冇link我地學唔到野

多人做就代表件事係啱？
就代表唔係垃圾？
印度日日都咁多強姦案
你唔好同人話
大把印度人都強姦啦 少睇新聞定小學雞放暑假
自己講野都唔經大腦
叫雞既 真係成班都係社會既地底泥
真係無用

咁你咁講係咪強姦好過叫雞

我用強姦個例子證明你地雞蟲講野無腦
我邊一句話強姦好過叫雞？
好心你地啦
駁唔到就收一收皮
梗硬屈我講另一樣野
雞蟲

我係絲打點雞蟲？

鶤雞臨場

三十法的第二十四法。《洞玄子》：“二十四、鶤雞臨場。男胡蹲床上坐，令一小女當抱玉莖內女玉門，一女於後牽女裙衿，令其足快，大興哉。”

玉門即係陰道口，
男女個姿勢都同上面佢貼張圖咁，再多條女係個女人後面揸波玩lin

床邊咬蔗有無

原來9up真係有譜

咁仲無腦
無叫雞既都可以垃圾到咁
根本成班無一個駁到我
收哂皮

要兩個男人加支假狗先夠「三揪」喎

on9
又冇睇名入

有根據

睇名似係一王兩后 兩條女叠住面對面
男既想插邊個就邊個

請問可否告知出處？

留名學嘢

邊到可以買呀！

屌！套 群鶯亂舞 學跳舞啲口訣 由呢啲砌出嚟。。。
我之前google 乜三秋狗 都冇資料

老豆做多左

咁舊嘅無啦
Amazon搵下

Google根本唔係乜都有

Hi, wanna play?

淘寶 有得買！屌！！471頁！ 我諗得嗰幾幅圖好笑，其他都係好嚴肅嘅論述

冇對手

呢本叫《中醫性養生》嘅書有提及三十法
入面唔係叫三秋狗，淨係咁叫秋狗

係呀 其他都好多字 我冇睇

女人=煩

好書

可唔可以scan放上網

471頁⋯除二都二百幾
其他都係分析得字咋

蟬附好撚正 次次打尾先夠膽試呢個姿勢

咁我唯有淘寶買本

=u

我唔好屌

又係佢講嘅
人地屌緊第二個啦

佢應該大路果d,古書嘅招式都擺左入去
好似素女經同十問果d

有冇多啲？

招式冇研究太多啦
有d醫經多多少少會講到扑野宜忌
例如咩年紀就幾耐搞一次
對於射同唔射，唔同派別都有唔同見解
都幾得意
專講招式我淨係睇過玄女九法
有興趣search房中術會多d資料

search 秋狗就會有

唔射邊會健康啊

咪試下我囉
Pm me

你pm me

你tg舊ac del咗
冇咗record

古人角度
精液係可以製造生命
你射出去即係射走d生命力
有d派別甚至有還精保腦嘅講法
不過我覺我得佢地似谷精上腦多d

即係飲人啲精保腦？

by Google 鸾双舞：男女两人中，一人仰躺，一人伏卧，两人相向，插入阳具。

又冇咁癲
詳細過程我唔識呀

好淫亂

AV咪齊晒囉

駛唔駛吹到咁少見

你有方法

冇女

呢個post竟然無五毛，左膠，港獨同駡戰

Why會有

洗av咩
除咗果幾個要玩齊晒有幾難

宅男先生（風雅嫖客）

今日先睇完套園田既Av 真係有招係咁玩

你個名

睇到扯扯地

No?